各位Ching係公眾泳池見過乜野奇怪衣著

今年好撚多c9扮穆斯林

真系穆斯林黎

小心d

蓋青

仲有d女驚露肉著跑步果隻legging落水

著Nike pro 當泳褲游水
利申 老救6年

阿婆三點式

仲有著t shirt落水

啲女t shirt 落水都算 叫可以遮下啲肥
有啲女白t落入面著彩色bikini 真係唔知佢咩玩法

有咩問題？ 有話唔比？

面堅尼

著bra，唔係泳衣

我都係著pro落水 有咩問題

容易甩
Nike有出swim jammer

黑絲

見過有男人幫隔離果個打丁

乜白t唔係泳池規定要架咩？我記得細個去果陣只准白t好似話驚d衫會甩色

白tee 加 bikini 都要屌

男既見過真空就咁着沙灘褲落水落水條褲連埋抽野一齊就浪下浪下

面堅尼?